%@metapost:parissep1999.mp
%@Titre: Paris (Sept.) -- 1999
\par\compo{1}{parissep1999}{1}{\textit{Il est inutile de refaire cette figure sur la copie.}
\\Le triangle $LMN$ est rectangle en $M$ et $[MH]$ est sa hauteur issue de $M$.
\\On donne $ML=2,4$~cm et $LN=6,4$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Calculer la valeur exacte du cosinus de l'angle $\widehat{MLN}$. On donnera le résultat sous forme d'une fraction irréductible.
\item Sans calculer la valeur de l'angle $\widehat{MLN}$, calculer $LH$. Le résultat sera écrit sous forme d'un nombre décimal.
\end{myenumerate}
}